［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜想見你團隊入圍
第55屆金鐘獎 六項大獎

第55屆 電視金鐘獎 會係9/26 舉行
到時三立都會台/公視 Youtube Vidol都會有直播
一齊為想見你團隊集氣！

大家可以download定金鐘55既app
留意金鐘既消息

預祝想見你團隊有好成績

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

咩事呀 傾傾下又1001

咩料
咁快1001架咩

推得好快

今次勁快

我們發財了我都唔諗住睇
睇左一小時個啲濃縮精華

咦 點樣可以將上個po嘅嘢帶落下個po

好嫩既佳嬿
其實都可以睇吓既

嘩 咁勁既你

我都係

墓上草有多高

引用回覆
編輯引用
成段copy

第一眼以為坤達係黃鴻昇

好想將佢支煙換做波板糖

安平十三妹
唔知呢個時候一齊左未

依家有時都覺得佢地好似

坤達靚仔啲

係

其實中段已經報告左套劇係想講D乜野
只不個察覺唔到咁解

個標題....希望樓主你唔係燈神

連登....唔會既

唔係應該希望佢係燈神咩

連燈呀係出面班人係咁推拜登贏
你諗定下個標題呀記得

I MEAN 文靜樣做得既
你唔覺得雨萱好老粗咩
長髮配老粗 個感覺其實幾新鮮

係 但好多人都會foucs雨萱同王詮勝既戀情上多過好多背後既msg

預祝楊謹華封后..

你開依個AC係咪真係淨係上嚟依到就算

真係

我偏向鐘意鳳南嘅佢地 一翻到 2010/2019就會有啲想飛

actually all at that period

你真係

我覺得雨萱既吸引點
就係夠老粗
一定唔會悶

我都係
鳳南小隊

會唔會招黑

你咁樣怪唔得MISS
其實好多msg
even 大眾話最垃既第一二集

7~10 個信息量其實好豐富 係故事時線上

我好中意佢句 拜託

決定聽日再睇

如果你係第一集第二集睇唔出d咩新既野

咁你要睇兩次

咁26號後仲睇唔睇

照睇

我覺得如果想見你有好成績
衛視中文版應該會重播
中視就未知
佢而家日十既時段播緊
支那既中餐廳

拜託 你不要那麼自戀好不好

佢之前重播真係好正
有遊戲玩 有御守會突然出現喺劇裡面
要cap啲御守玩抽獎

同埋 找死呀

我不要你覺得，我要我覺得

冇人想要謝醫師嘅御守

救命 啱啱先get到
本身以為講緊阿拉丁
笑死 我好7

可能蔡雯柔就係因為戴咗所以先被殺

btw 我跟你改

你講緊個連登名？

係

u give me the new idea

幾好啊

陳韻如果愛重來
蔡環真美麗
想見你的情歌

下一個有冇人想改 沈杏仁至義盡

我碌柯仙ig 見佢之前有個tag都係想見你的情歌

黃雨萱粉無數

黃雨萱花不老？

頂 我諗咗好耐但諗唔到你地咁勁嘅

陳韻如果太多牛奶味

下句係咪朱古力味冇定企

唔係睇果度

咁岩 果時迷緊 你的情歌 隻歌

好似已經一齊咗

仲未睇到

我早排都有狂loop你的情歌

佢成個playlist都好好聽
個人特別鍾情 你的情歌 同埋 Better

月光

到而家都仲係頭6

可想而知

可能余靜就係嗰朵深山百合花

啱啱去咗睇最佳利益嘅片花
好似都幾唔錯
今年真係好多人爭女主
但畀起上年與惡 想見你嘅提名係咪冇咁多

與惡有9項

與惡12項提名
包括技術獎都有幾項
想見你 男女配都無提名

王心凌9月將推《My! Cyndi!》極精選！

又A錢

定14

幫陳韻如報多個女配

所以韻如既人生無端端要俾雨萱介入
可能連之前有機會可以拉近同子維既機會都無
仲要叫佢再努力d
仲可以點努力...

覆番上個post先
其實雨萱既介入係某個程度上係韻如既生日願望成真

攝影 剪 燈光 美術 都比佢提曬

其實 剪 我唔明點解入唔到圍

睇翻映前 笑到仆街

玩食字果D又係玩到痴線

其實玩食字台灣又係跟香港做
台灣自己本身冇

同埋覺唔覺 佢好中意用 靠

後生台灣女明星冇乜人用呢個字

以前我追SHE around 10年前睇綜藝/網民反映係成日見到

依排因為柯仙睇多咗新啲嘅綜藝/爬下ptt 係好似少咗人咁講
依家啲潮語唔同曬咁

反應*

是在哈囉 真係聽最多
都係我台灣朋友講俾我聽咩意思
因為外國人見到你唔知做d咩既時候
都要講hello?

我諗有排係呢類型既髮型
去金鐘都應該係呢類

佢呢個假髮/髮片 要側埋右邊,
遮住右邊去收埋佢d金毛

呢場夢發得越開心幸福
醒嗰陣就越痛苦

靠 其實係粗鄙詞
唔算粗口既語氣詞

原來 我靠 係起源 周星星個仙履奇緣

其實 仙 好中意接觸 港式文化

377 仲興...

除咗第8係第一次聽 其他都聽過

之前睇訪問 仙都話成日睇港劇
不過宜家應該冇...

唱王菲 莫文蔚
都知唔野少

點解你手機有咁多萬能圖
一路睇一路cap㗎

Yes 仲有好多 有機會就放

應該話記曬D台詞
然後去CAP

原來你係白元黎
以為係新人

因為睇緊比賽開始所以轉個名

可能睇得多台灣tyoutubers
靠北 靠腰成日都聽到

靠原來解哭

一直以為靠同幹都係解屌

你宜家先發現
你點樣先認得

突然間唔見左

北 = 爸
腰 = 夭

same

哇 乜咁快又開新post

有無整sticker
我整咗勁多同個frd自己用

有冇得些牙
你就好啦 啲朋友都鐘意睇

D sticker好個人化同好亂架
都係我推佢地入坑

我之前整既 好粗略吓
你睇下啱唔啱用
你先dl WSTick 呢個app

淨係聽過是在哈囉同塑膠

謝謝

原來出面有木曜四嘅post

係啊 ！ 不過討論無呢到咁勁

唔係睇cctvb下話

淨係知佢好鐘意星爺

竟然改唔到名做
陳韻如果太多牛奶味

字數太長喎

基本上佢地接觸到既港劇多數都喺cctvb...
以前有一段時間 ，亞視都有賣劇去台灣播，
不過無乜人識。
到而家都見台灣好多收費台，
Eg:靖天電視 都有買cctvb既劇播，
甚至三立既Vidol都跟播cctvb既新劇。
的確以前一諗起港劇，
就一定諗到cctvb，
而家就不了。

最近見viutv都有套同台灣合拍既劇拍緊，
有魏萱 姜濤.....，
希望藉呢個機會，viutv推多d港劇去台灣

魏蔓 打錯

我本身係諗住叫 陳韻如果能夠重新來過
係 我何必 嘅歌詞
點知太長

我改完蔡環真美麗之後就唔記得左pw
試左好多可能性都唔得
我會唔會以後都改唔到名

也許還會犯同個錯
好鐘意呢首歌

咁咪一日蔡環真 一世蔡環真

係 完全係蔡環真之歌

不完美心跳都好聽

終於轉到名

頂笑死

如來佛掌

堆劇真係以前去台灣係會開嚟睇
近呢幾年真係寧願開住電視台算
又老土又多破綻，真係唔知台灣人睇完好笑定好嬲好

Btw 環環係咪獅子座
好萌係處女

哇 真係冇研究喎
唔覺佢有特別講係咩日子

淨係記得釜山個時

我又一齊改下先

唔好敲爆我個頭 敲爆金鐘就得

佢show駕照個陣有日期

謝醫生會敲爆班金鐘judges既頭
唔俾男配提名佢

頂 我見到你個名即刻笑出聲

快啲搵人改 謝宗儒林外史
唔想解散人地兩兄弟！

好鍾意返到酒店食住宵夜
睇台綜既感覺

依個post啲人都痴咗線

成班人都係謝芝齊嚟嘅

環真係獅子座

謝芝齊人之福

本來都冇刻意去諗
認真睇我何必啲歌詞就覺得佢應該會係獅子座 CLS女人

大家都改哂同一type名

一齊加入

你哋啲名笑死我
認唔返邊個係邊個

要諗下先
無咩創意

我係小五/白元

依家係陳韻如來佛掌

黃雨萱傳易

但萱應該讀「圈」
所以就諗黃雨萱粉無數
但改唔到住

我之前係白雪雪小白

屌係喎

因為聽慣普通話「宣」

Hello 我喺老妖巴

突然有一下懷疑人生
然後諗起 宣萱 先醒起依個字真係讀圈

想問下撳邊到可以save落telegram

我都係因為宣萱所以記得讀圈

頂 咁嗰個所謂嘅乳酸咪其實唔存在

所有人都改名了
而我 卻始終停留在原地

你個名咁好 唔洗改啦

白元你都係改番做白元把啦
TELE 應該冇
我都想要tele 既

我估都係二千年前果d啦
聽王菲都比較再old school d
正常呢個年紀既係聽/hit 尋日信

係
突然諗起黃雨萱賓奪主
佔據左韻如身體

有reset pw 去email 既

之前用大學email 已經入唔返

所以暫時將你眼睛閉了起來
黑暗之中漂浮我的期待

誠懇、有幽默感、好相處

真係好了解自己

我想問下，其實韻如由頭到尾都係自己跳樓自殺?
因為有一幕係韻如有傷口訓咗係到，俊傑拎住塊有血玻璃(定係依個係改變咗)

呢幕只係子維幻想
因為佢唔知實情係點

究竟係我身邊嘅獅子有問題 但係我有問題
點解我同身邊嘅獅子相處唔到
佢太霸道太操控太有機心
令我覺得好唔舒服。。。

我只係覺得朋友之間唔應該顧慮太多
相處得舒服自在就夠
但可能隻獅子唔係咁諗

其實唔好搞到咁困惑
13集前既野基本上係一個循環,冇改變過
佢一路推進既劇情,只不過係話你知怎樣(how)推進去達至當初講既結果

一dd姐

我都係獅子
我係操控系但唔霸道

我好似得一個fd係獅子座
但佢係勁隨意勁無機心個啲人黎

得罪了

唔係霸道已經好好
我身邊嗰個係要我同佢以外嘅人出街都要sd相比佢睇 仲要定時睇我手機 但佢又唔係我邊個 連close fd都不如。。

Telegram我唔識點搞

咁幸福
咁我嗰個應該係special case

咁樣好奇怪...你個fd

男?

慘
仲撚住靠! 你

同性
所以先覺得好不知所謂。。

我們不能是朋友

咁我諗你又冇去到我個frd咁誇張掛
如果唔係一早逼咗我地喺度留tg

咁好誇張
如果係男朋友咁要求我都未必接受到
更何況同性

對
我都覺得無論幾close嘅關係都要留少少空間比對方
段關係先會行得遠(?)

1月10日出生的人，最大的特性就是實際，對每個狀況都能夠觀察入微、仔細分析，並依此行動，少有不切實際的希望或是幻想。

無論他們的感覺是否敏銳，這天出生的人是不會讓任何人的感覺絆住自己。他們不會在觀點上妥協，也不習慣撿好聽話說或甜言蜜語。對他們而言，事情是怎麼樣就是怎麼樣，要或不要，隨便你。因此，有人會指控他們太過直接、不民主，但很少人會說他們不誠實。即使是反對他們的人也必須承認，這天出生的人沒有雙重標準，對自己、對別人都是一樣地嚴格，沒有轉圜的餘地。他們不見得是分析或批判型的人，只是坦白的觀點和不妥協的態度，使得他們容易與人產生衝突。大部份的他們會毫不猶豫的發表出不受歡迎的意見，或表現出和傳統不協調的行爲，特別是當他們覺得這個規矩是沒道理、不合理的時候。然而，並非所有這天出生的人都是愛表現的。也有些人不喜歡宣揚自己的看法，儘管他的看法不見得不切實際。他們甚至會在容易引起別人意見的狀況之下保持沉默。

我講你地
我們不能是朋友
戲名黎

係 同埋下下咁check住 好似一種不信任表現咁

Shit好7啊

係更何況宜家又唔係有咩特別名份
唔通淨係可以識佢一個 唔可以同其他人同時fd咩

其實真係 再close既朋友
都要互相俾大家空間

可能佢世界只有你

如果係咁 ...
唯有請你忍耐下佢
可能佢真係好重視你呢個朋友

呢張好日系好可愛

仙 算係 短髮系 變髮 最西利既女星
overall 就係 楊丞琳

一直都係鍾意佳嬿短頭髮

i Mean 佢短髮系 一直可以玩到出神入化

咁佢本身比較carry到短髮
自然可以玩到出神入化
佳嬿面型都比較適合短髮

呢個幾好笑

大學email用一世架喎

唔係啦 係想利用(?)我啫
因為我識一個佢好想識嘅人
可能想用我嚟幫佢地兩個認識

我都好驚遲啲會冇咗呢個帳
因為我係借人地email嚟開。。
因因為留學生嘅大學email用唔到嚟開

咁你可以唔洗理佢啦

黃雨萱賓奪主

幾好

有食字有主題

好過如來神掌唔la家

咁好有機心

研究下先

我最後複製貼上咁用

我記得密碼了
有一秒想話你甩左p牌
之後發現唔係你

咩 唔是有備用gmail咩

好亂呀屌 媽呀

見到你地既名開始亂

有得用就好了 希望你鍾意

幫我諗個大鶴嘅

你以為係我

但我應該有排都未甩到
呢個帳先開咗一個月。。

你係咪 吻
我真係開始亂了！！

我係環環

係啊

頂
你個名本身已經食緊字
不過呢個特別啲

我仲諗緊名啊
佢係蔡環真美麗

陳思源了吧

Bingo

可以耶

陳思源頭減廢

同埋呢度係想見你大家庭

歡迎歡迎

宜家差個莫俊傑同謝宗儒！

雖然之前蔡環真美麗都係為左佳嬿改

真係認唔到
如果有開過主題嘅都還好
所以白元一改咗我就知係佢

因為我平時都淨係睇post
係依家先瘋狂係到留言

係
早知早啲開ac就可以早啲甩p
都唔知自己點解可以忍受睇完咁多頁想見你嘅主題先嚟開ac加入討論
個p牌好礙眼

一攞大學GMAIL 第一件事就係開AC

上面邊個嚟架屌 金鐘嬿

之前聽人講大學email先可以開ac
所以就開定先
同埋好似上年先有P牌呢樣野

最鐘意 柯仙 愛你個張

之前見人講客家宴
客家嬿

你係邊個

我有整呢張

二奪金鐘的嬿

你係吻？

對

耶 又多個人陪我地癲

希望個名唔好燈

發現有人負評左呢個post

點會係燈
佢的確攞過

我地太煩？

用不推文囉

對唔撚住囉咁～～

佢上面話二奪
所以好驚驚

即刻留返兩個平評先

個標題就真係可能會燈

sad
成日都好想like但冇咁嘅資格

做咩啫
我下個post改返囉

諗個食字嘅

比d信心！！
如果拎唔到真係會好sad
所以想睇鏡子森林睇下楊做成點

因為太囂張
所以被負評了

負皮嗰個可能係楊謹華fans

有兩個非P牌ac

真係 我想像唔到到時會有幾崩潰

萬一真係咁嘅話
咁我唯有服輸 睇一次贏咗嗰套戲

咁轉 楊謹華必勝

點知入到嚟一堆柯佳嬿粉

笑死

一堆差唔多名嘅Ac

必取女人金鐘嬿

我寧願天心

你轉天心咪燈人囉

睇咗做放天燈

我改做
預祝楊謹華，天心，莫允雯，林玫誼一齊奪金鐘視后

韻如你沒事吧

你也是韻如

我那個來了

你那個不是上星期來過

你那個不是兩年沒來了嗎

我係咪又睇漏咗啲嘢

雨萱m到嗰幕

就又來了 不行嗎？？？
你問題很多欸！

白元係咪睇左支那版所以冇咗

又生氣，早上生氣，中午生氣，下午又要生氣

似喺

你真的很幼稚欸！

王詮勝！

有睇到
但點解佢地會話咩2年冇嚟

講笑

我拜託你少自戀了！

白元很好騙

Hey 黃雨萱

死啦 我好想睇多次...點算

忍唔忍到26號

我都以為自己miss左d野

忍住

如果拎咗金鐘就一齊睇多次啦

我今晚開始睇

我想講我已經破咗戒
因為連小說都就快睇完
唔捨得完
所以今日開咗第一集..
計番到26號 仲有3個禮拜
即係一個禮拜可以睇4集
慢慢睇
然後26號就會到了

贏咗嘅話我又可以有藉口睇多次
雖然同時心情會好抑鬱

咁就開展左你既第九次
我睇緊第七集

係第8
（冇諗過你記得咁清楚
希望可以有到第9次

但係唔好俾自己心情太沉迷
太傷心唔係好事

一定一定
想見你 不見不散

好中肯..

但我都開始覺得自己有病
好似將自己所有嘢都寄託晒喺套劇裡面咁

如果攞到獎再睇係開心事黎嘅！

對 到時唔止想見你
我會將所有劇都睇多次
由0開始
包括飛越龍門客棧

所以唔可以咁..
我有試過沉迷咗落一套劇
某d劇情係關於人生追夢
之後覺得自己好無用
唔開心咗好耐..
我認真...唔好俾自己咁

邊套
睇嚟每個人都有一套改變自己一生嘅劇
我嗰套係想見你
你地嗰套呢？
（心靈雞湯mode

冇入嚟幾個鐘啲名唔同晒仲推咗勁多頁

22k夢想高飛
宥勝 李國毅 孟耿如做

等你加入食字大家庭

如果比較接近自己既諗法可能係 若是一個人
但又唔算改變一生
反而有時覺得佳嬿係人生導師
有時佢d文字說話都幾中
所以好期待佢出書

李國毅係咪整過隻眼

我都係
已經聯想到本書一出
應該周圍都斷貨斷一段時間先會買到

人生導師
如果早幾年識佢嘅話
可能我就唔會咁諗唔開

不過又可能就係要因為經歷咗咁多
先至會明白

近期勁鍾意既一套劇
若是一個人
佢每集既題目 我都會問自己做唔做到
而家不斷狂Loop劇中3首歌
《一個人》
《愛到明仔載》
《Maybe Maybe》

佳嬿有去tvbs個新人營做導師
佢地好幸福

我正係覺得佢髮線向後移愈黎愈勁

我都覺

如果換轉其他人講
可能會聽唔入耳

但因為係佳嬿講
會令到成件事更加感動 更加有影響力

雖然唔知你發生咩事
但係每個經歷都會令自己成長 更堅強

所以柯佳嬿完全係我黑暗裡面發現嘅一處光

雖然咁講好膠
但之前追開tvb明星嘅我
鍾意咗柯佳嬿之後就發現根本係另一個層次
冇可能比得上

我都覺得香港個d比唔上台灣

真係太大對比
香港嗰啲根本全部都係偽人

但柯佳嬿/曾之喬嗰啲
係真係可以做自己嘅學習對象

無錯

你地推post 快到
煲咗2日煲完
睇完又好失落呀

佢個樣變咗勁多

開始有想見你症後群睇完有副作用係正常的

無錯 太有魔力了

已經係睇第2次
柯仙真係好正
又幽默

真係冷面笑匠

有無睇花絮

有啦緊係
等睇佢下個月再攞金鐘

暫時唔想睇第二次
第一次睇完頭嗰兩日中毒勁深
個人冇乜動力
淨係想聽last dance
diu

因為佢地入圍金鐘 先攞返出黎睇

唔好亂黎

陣間整個薛家嬿就唔好

台灣人對家燕姐既印象
只係得食神既 味公主

吹水吹到C曬S

宥勝 又係無端端dup9曬

tbb明星 都追...

黎緊好似有套劇
唔記得係Netflix 定hbo

都場運動之前嘅事喇
咁我又冇後悔嘅
冇追過佢地就唔會特別珍惜佳嬿嘅好

以為你講

拳王 世界第一

優妮而家先開始追想見你

你追who

唔好意思講出嚟
但我係有喺度提起過佢的
真係沒有對比沒有傷害

追過台灣、韓國果啲，發現tbb啲星真係好易追
我覺得追tbb同其他星嘅意義好唔同
追其他星我覺得會珍惜好多

係咪女仔會比較有興趣去追星？
我自己真係無追過星
最多係演唱會前排
同自己鍾意既歌手握過手
不過 好想去追佳嬿既行蹤

係
好容易就可以有見面機會
傾計啊/影相嗰啲
又入tbb睇現場

以前追星係為咗想同佢影相拎簽名嗰啲
甚至想佢記得我

但追柯佳嬿
我係真係視佢為學習對象
（不過當然都會好想見到佢一眼

唔係架
之前追tbb明星 都見過好多好kam嘅男仔
嗰啲男仔甚至比女仔有心機去為個明星準備唔同嘅嘢 見過會為明星親手整蛋糕 自己親手整牌 又整爆炸盒

又唔一定女仔先有興趣追星嘅
我都有識過啲男粉都有追星
不過男粉通常揀活動去咁
一般普通公開活動就比較少出現
演唱會呢啲大活動先會場場到咁

點都係回憶黎
曾經鍾意過既人
都唔代表會鍾意一世

係
嗰陣嗌「永遠支持你」嗌得最大聲嗰啲都走晒

因為我自己有幾個女仔朋友
都你1d韓團既後援會成員
覺得佢地好有心細

唔通白元都有追過

因為以前追台灣韓國，通常都點到即止咁
反而追tbb果啲，我果陣最唔慣係可以追到停車場仲吹一大輪水/影相

以前的確希望粒星會記得自己
但當真係記得又好鬼驚

真係 我被佢記得之後 甚至後來認識埋佢家人
就會發現鏡頭後嘅佢真係幾偽
做番小粉絲或許是最幸福的

我地係咪口罩post見過

下

哇 追星追到見埋家長

應該無？

可以睇到鏡頭影唔到嘅佢
都唔知係好定壞

哇 你咁樣講我好想知多d

知太多幻想會破滅
藝人同粉絲最好都係有返啲距離感最好

我估到係邊個

以前鐘意Stephy 試過去商場個啲簽唱會
演唱會我又唔會買前排
但會追到深圳同澳門睇SHE

好想知係邊個

exac7ly
寧願佢喺自己腦裡面嘅印象係停留喺美好嗰面

我自己遇過係有啲大活動粒星一家大細都會到場支持
粉絲都鍾意走去同粒星屋企人傾計

偵探嗎你

追到去台睇 楊丞丞

Stephy我都有追過一啲活動 不過真係唔多

之前要返學
我好多假好易去到台灣 偏偏上年無咩想睇既演唱會
今年想睇hebe 楊丞琳又去唔到 唉

我去過一次咋
個時見到個啊叔 心諗佢係咪以為鄧麗君

......

珍 台灣最易去最易買
就係偏偏肺炎要鎖國要焗住係本土開先

希望遲吓會黎到香港

佳嬿的心靈雞湯

佢醒呀

識得執時機
呢d時間一定係觀眾最渴最多水CAP既時間

3場秒曬,一個位都冇得剩

黎就實黎
香港澳門星加坡走唔甩

不過出埠場數一定唔多
一定係星期六一場先

星期六多數要返工多數係去唔到

我記得Hebe上一次既如果都係秒殺
楊丞琳就唔知了

但疫情
都無咁快黎到

殺還殺

會久唔久有局部垃圾位零星位放番出黎

但係今次一粒都冇得剩 平時兩場 今次三場

你預下年年中
人地港星都排住開

講 聽歌

Hebe > 老楊

老楊要叫半真FANS先會買飛聽
Hebe果D 一開 唔係聽開既都可能會買飛

到時再算了
但一直都好想去小巨蛋感受下

係
我有睇香港場既如果
我啲fd都唔算佢fans都有同我一齊去

就係咁

老楊就應該冇呢個賣座力

攻過 3次蛋

勁 102K

我呢幾日都係咁睇
被洗腦了

me too

可樂可樂可不可以喝了

救命
點解呢度啲人都咁有創意

業配 這樣不行哦

比大家激發左潛能

諗起小資女個蔬果汁

今個星期日有優先場

亂入～

喝可樂要配麥克雞塊

棄左劇 無睇到呢幕

竟然
我睇呢套劇都喊咗

鍾意張書豪
我會努力睇落去的

你都買咗愛奇藝vip！

我見佢連打噴嚏都有
你的情歌呢？

因為愛奇藝要搞VIP
又無好想睇落去既動力
就棄左

你的情歌票房其實止唔止2000萬台幣咁少
真係咁難睇？

可能個排撞正疫情？

下班厭世臉

賀歲檔無人想睇愛情戲？
我係台中返香港 4日之後就上畫
早知我推遲幾日去

好似已經係賀歲片嚟講最勁個套

但個時想見你爆紅應該都會吸引到人去睇？
雖然係多左好多許太太

唔知海霧個票房會唔會爛

套嘢係咪冇咩人幫手跑宣傳
明明好似好大cast

反而可能對海霧有信心
最近幾套因該武肺推遲咗既國片
都幾好票房
可能真係好耐無戲睇

如果香港上我都會去睇
大自然是會反撲的

有聲

大家係咪係咁刷渴了 views都升得幾快

岩岩都見到變左104k

108k了

最尾有冇開黎飲

今日咁晏收工

9把刀 > 安竹間

如果擺係 情人節

可能會腰斬 擺番而家播 可能又唔同

我估都係4000內

其實爆得最勁係2月第1個禮拜
如果第2週睇完係有口碑,第3週一定會上升
問題係冇口碑之餘仲要爆, 冇口罩下都唔敢周圍走啦
仲要入戲院呢D咁密閉式既地方

佢有好多幕都有開嚟飲

可樂怪

半夜仲未收工

之前練歌 準備做八三夭高雄趴嘉賓

快到

好快14

呢排平均兩三日就一個post

頂， 呢期youtube 彈好多套劇既分析， d 標題直頭劇透埋結局， 我都未睇晒

咁要快d睇完佢啦

呀月 你未改名前係冰個！？

好聽

我係金鍾國個frd

以為係新朋友

本身想改做 柯仔煎
好想食蚵仔煎啊

我想講 如月女僕裝好正 套嘢好好睇

如月勁靚女 大稻埕勁好睇

柯仔煎好得意

以為有年代既劇會悶

我係愛奇藝用到VPN
但Netflix唔得
係咩出現左問題

我覺得唔計想見你同必娶，呢套一定最好睇

Netflix要撞多幾次
試下用唔同devices

Mobile 版有時係咁
個頁面會仲係香港版
但係你search就會搵到好多台劇

我仲未睇
好啦 我決定去睇

見yt有

搞錯明明套野好高質

香港netflix已通有！

我擺脫唔到時代劇既悶感
雖然而家追緊羅雀

電話 MacBook 同電腦都係睇睇下彈呢個畫面
好似做錯事比人發現咁

之前謝芝齊話過proxy問題？

想睇如果愛重來
一定要買VIP!?
唔想買iqiyi

有共鳴

你睇埋佢未

我琴晚上網搵見到有個VIP 7 days試用版！
但我未試work唔work

係呀 要close咗
你Internet setting
入面打咗剔既proxy設定

想睇愛重來有咩方法

好似就收皮

應該得iqiyi
如果開通到免費7日咁都睇得晒
其他網都係支那配音

係咪想睇就好快啲睇埋佢

我琴晚搵到個個係入code
但好似過左期
（pps）vip會員帳號分享-11-10
呢個帳號分享唔知得唔得

我就係有睇依個新聞
頂

想喊
有咩理由冇原聲

係咪呢到
定chrome個到

仲要好難聽

應該係呢到
同埋你係mac係用 Netflix app?

我mac用網頁版netflix

你而家用唔用到？

唔得 一入又係個個畫面

Try using Netflix app

好 我再試試
感謝謝芝齊

逃出立法院今日得一場夜晚9點

優先場
17號先上

係咩我以為今日開始有

（你使唔使覆得咁快）

我地推得咁快 熱門都冇我地份嘅

因為我地用不推文？
上熱門就會好多負評架啦

關事嫁？
可能會有更多人加入

影視版嘅熱門咋喎隔離咩西追個post都上咗唔是咩

好癲

唔關事 以前我係成人台開口罩post個個都不推文都會上到

（好似係）

真正想加入討論嘅
自然會自己search到入嚟

咁又真係唔知 唔知佢熱門點計
可能推得快但推既人唔多？

仲有個咩 哈利波特老竇好撚狗

可能係計點擊掛

寶物沉歸底

連個長期cctvb打手既po
都上熱門

點解仲有人睇tbb
有睇我都唔敢上去討論

曾經因為J2播想見你 所以以為想見你係支那劇

笑死
我見有啲tbb劇嘅討論仲可以推到好多頁

屌 個幾件分身自hi咋嘛

唔捨得 亦唔想醒
好想永遠沉醉喺裡面

cctvb員工嚟
早block早著

什麼時候還會再合體？我真的不知道，但這六個人的組合，將永遠在我們回憶裡繼續放肆搖滾下去。

@alicekochiayen
@we_are_831
📷/ @sogreeeeeeen

#八三夭 #彩排 #柯佳嬿 #想見你 #想見你想見你想見你 #高雄巨蛋 #生日趴 #夭怪嘉年華 #八三夭夭怪嘉年華 #八三夭阿電

佢個look好jeng

平民得嚟又好特別咁

所以我鍾意佢鏡頭後既look多d

真係好想喺街偶遇佢

仲要唔係人人carry到

一個一線女明星
可以著件t shirt 搭條牛仔短褲
加頂cap帽 但係又咁carry到
其他女明星已經成身名牌出街
平淡是最美

我諗佢既名牌花最多係佢啲袋到

我講尋晚
4點先發帖

金鍾國 個妹

唔係FD

佢 唱一唱 high左成個禮拜

下次通街帶帽果d你要留意多d

仙style

原來on trending 想知點睇到 頭先轉VPN上YouTube 都唔見有

我係電話 mac都睇唔到發燒影片
ipad先睇到

以為同地區有關

依家又升左 36

冇轉VPN都睇到？！

終於睇晒.
想問, 咁扑濕韻如個頭. 係謝芝齊or謝宗儒?
明明係扑濕咗個頭, 先至穿越.
但係之後雨萱又話佢冇穿越既話, 韻如就唔會俾人扑頭?

芝齊in宗儒
因為係2019
雨萱俾謝芝齊啪板針暈咗之後
謝芝齊拎咗佢部cassette機
再穿越到謝宗儒

雨萱覺得就係因為佢穿越
所以先衍生謝芝齊去穿越
再扑韻如個頭...

呢兩日好多新朋友

其實係咪全部都係錯覺黎
係我哋幾個人係咁轉名

係啊 又變左37
但我發現左用我account睇到發燒片
但用人地個個都睇唔到
明明都係一樣Device一樣網絡

所以佢寫各人穿越既時間點前後係寫得好好
一件事可以導致另一件事既因果

雨萱既第一二次穿越係早過謝芝齊
但係去到既時空係遲過謝

同埋其實要講多次
個穿越時間線其實唔好用一條直線去諗
呢套劇引用既Möbius Strip
係無所謂既起點同終點
係不斷循環

THXTHX...啱啱再睇返.
係2019既芝齊喺雨萱屋企梳化聽cassette機. 穿越去1998. 韻如啱啱差D 俾車撞個時
唔該晒

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔到

咩啊 有幾個話啱啱睇完架

分身術

唔該晒.
呢套其實睇落有D 悶. 不過悶得嚟又好好睇,好刺激. 唔識講.

其實係我嚟。

1M

你唔係邏輯撚就會係悶

邏輯撚大把野玩

咁少

你啱. 我真係唔鐘意睇D 推理邏輯片
不過呢套劇都係好睇既

始終廣東話

多d 支持台劇

但我淨係聽過幾次

頂
星夢啲mv好快都1M
所以諗住會多好多添
畢竟紅到海外

過咗熱潮先upload 嘛
佢開頭升得好快 好似入過頭十on trending

我覺得成績唔差喎

我估啱咗你追邊個

隔離post嗰幾個打手日日都要睇幾千次
好難唔過1M既
唔係佢地份工仲有咩做

日日聽 40次可樂可樂！

邊個

要唔要交流下

神探白元

我估胡鴻鈞

我地好似自己同自己講緊嘢咁

因為悶 都講得出
證明你睇劇唔中意睇要諗野既劇

TVB蝕錢蝕到傻咗，諗住出胡鴻鈞攬枕填數...

下面啲人留言話出Lego

我都覺你地好似自言自語

適合睇泡菜劇

你搞到我都懷疑自己思覺失調
只係我未甩p所以認到

胡鴻鈞 唔差既

所以p牌都有用處

本身好可悲
但宜家終於搵到自己嘅價值

你沒事吧 韻如

若A

「你的價值，不需要由任何人定義； 你的存在，本來就值得你自己的青睞。」by 吳姍儒Sandy Wu

定hana

欣宜

定係其實有人現實入面係識我
好驚驚

hana 唔似追幾年

我中了!?

不要低頭
光環會掉下來～

淨係知hana係星夢 唔知年資

淨係知道胡鴻鈞吳若希都唔鍾意佢

想知多啲

佢拎獎個張相

有一段時間新聞成日報

以為係炒作點知係真
Hana未紅前我幾鐘意佢 啲歌唔差
Jinny 都越難越愛前嘅歌都唔差

講星夢 其實有跡可尋

要有5年以上紅既資歷
基本上都係得若A 鄭俊弘

胡鴻鈞 就 化碟 番唱得好 之後都冇乜好歌

樓歪了
變咗討論連登韻如追咩星

你都係連登韻如

係囉
起埋人地底！

我冇喎！

你搞到大家都好想知

但我以為你地會知！
畢竟之前日日都咁多圍繞佢地嘅八卦新聞

冇人想理

再講星夢 我就剪掉

我準備買手扎 寫真書同小說
咁啱有台灣書店特價

買啦買啦 我都買齊左

開頭想小說+ 手扎/寫真

後未都係覺得要買爆佢

陳韻如果愛重來買咗大誌未
上次問你 你冇答我

我一開始淨係買左小說同寫真
後尾先買手扎

連登黃雨萱托人買左

買完唔捨得開

有日突然諗起應該買兩本
一本封面用黎當poster

頂 可能睇唔到你問
我買咗喇 但仲未嚟到香港

一本用嚟粗睇
一本用嚟珍藏唔拆包裝

如果佢嚟香港嘅話我會拎比佢簽

唉 如果佢會嚟
我見到佢一眼已經心滿意足
其他野都唔敢奢望

特價嘅話起碼要各2本！

我知道自己墳上草長很高了

希望有呢一日

係 我見完佢就可以直接死
已經無憾

10年冇出去追星真係唔知而家個追星情況係點

頂你 講呢d

咁又唔好 要繼續一齊追落去

頂 好感動添
好啊 連登柯佳嬿fansclub

你對上一粒係追邊個

係我唔好 霸佔左你人生
我還返比你 對唔住

你看 @alicekochiayen 佳嬿玩團被帶壞，穿小惡魔踢，連頭髮都染成降！

三夭開啟官方line帳號了，你加了沒？每天來點好玩的！

#八三夭 #八三夭阿璞 #getup

黃雨萱你不用道歉
我很謝謝你

謝謝你讓我明白被愛的感覺

想比佢一拳打死

做咩啫你地⋯

買晒3樣，之前cd同伍佰個個都有買
真係會買密唔捨得開，特別係寫真
我淨係拆咗小說嚟睇

我都對你唔住

拆寫真個時用鉸剪界到本書一下
心痛死

我本手札出面個膠套
佢d膠水痴得唔實
會甩

打落我到咪唔會受傷

地盤佬

有冇人可以話我知發生緊咩事
有冇人都收到

Line? 無用開

你係咪add咗佢做朋友？line有個功能係啲明星可以mass message咁send晒俾有add個個明星做line friends嘅人
啲明星通常都係隨心咁send下日常/相

長知識了
唔太識用line

嗚 幾時到柯佳嬿！

如果佢開 我會為左佢用line

日本都唔係個個明星會咁玩，估唔到831會有玩

我中學先有用過line

突然睇返上年呢個專訪
佢地既造型好襯

好靜好靜

覺得佢唔會玩
佢有時間應該會撚下貓 睇書 飲咖啡咁

佢係咪好耐冇更新微博
有啲對岸嘅朋友係佢ig留言話佢好耐冇玩

又醒起佢上次話唔記得咗微博密碼

早訓

韻如早晨

雨萱早晨

台灣總統府接受綜藝節目「木曜四超玩」一日憲兵系列拍攝！

成個綜藝班底係咪要俾支那封殺啦

花朝早晨

佢地都唔會驚啦
唔覺佢地會想去支那發展

三位佳嬿早晨

我係如月嬿

希望佢地唔好去
支那唔配享有依種優質綜藝

仲未睇曬

睇到邊

佢同逸安分手前

我開始睇

逸安條敗家仔貪新忘舊

咁我地唔好劇透你啦

支那應該無人敢搵佢地
我琴晚睇左live
真respect
岩岩見條片係yt好似係發燒2

點算 唔想冇啦啦鍾意個老婆
睇睇下連個老公都鍾意埋

愛屋及烏
但坤達都幾值得鐘意埋

我覺得佢做宅男角色好正

真係
睇玩很大勁鍾意睇到坤達

等我沖咖啡比大家飲

係 完左六週年下集應該有坤達
極智對決 第二季 坤達會做主持

佢又係啲睇落好靜
但一出聲就好多梗個啲

係呀 仲有何美
竟然 換走Jr? 唔想睇佢

中熱美 謝謝

一係就突然好活躍

我淨係睇過坤達個集

睇左半集 我知大家點解有共鳴了
如月一出場個look好cute

蔣渭水

頂 我屋企有呢隻杯緣子

原來戲裡戲外都咁愛卡飛
等我宜家都開呢套睇先！
好鍾意佢個look！

崩壞了

係以後見到都會諗起

我本身係電視睇Netflix
之後想用電話cap圖 但cap唔到 黑色一片
Netflix唔比人cap圖嫁

係呀 fox+ Netflix hbo
全部都唔俾cap圖

仲有個日本仔想打如月同個細路女

我依家先發現

後面仲有好多有共嗚嘅
有段石銘同京劇團長嘅對話都好深刻

我會好好咁睇落去

仲有支那土豪諗住用錢收埋評審入畫展
唔比佢收買就拎槍指住人

支那收返台灣之後 d人心諗寧願日治

之前睇咗吳慷仁喺香港嘅訪問
都講好多次港產片以前對佢哋影響好深
印象當中仙都有提過睇周星馳長大之類

終於藍勾

海霧演員花絮

諗起木曜四佢地狂笑阿公無藍勾勾

海霧首歌
入面多幾幕柯仙

佢真係好正

好可愛

頂 俾人虐待都可愛
（諗起目擊者
不過 我都好想捏佢塊面面！

未睇

係咪佢隻手嚟

笑死
似佢會做既野

呢個shot0.1秒就無左
目擊者好唔好睇？

我覺得一般 有啲位都會緊張嘅
最尾有視覺衝擊
但仙真係好勁 演傷殘人士

咁之後睇下先

我好驚 唔敢睇

但係好可惜嘅係 佢演得最辛苦嗰幕cut走咗冇用到本身應該有一度係講佢傷殘人士爬大樓（咁講好似有啲離地

你同仙一樣都係驚呢啲？連紅衣小女孩都唔敢睇嗰種？

我睇咗劇透
我怕血腥/ jump scene

咁你最尾一定要有啲心理準備

所以我咪冇睇落去

紅衣小女孩個feel應該仲恐怖？

係 比起紅衣 目擊者唔算得啲咩
但我本身睇開恐怖片 所以都覺得紅衣還好
詭修女嗰啲就真係恐怖了

冇啦啦又100k
升咗咁多嘅

咁你覺得annabelle恐唔恐怖
我覺得好恐怖

我覺得造孽最恐怖 真係驚到起雞皮
2014年嗰集 得一幕恐怖
其實幾好笑

升得咁快

會唔會遲啲仲多點擊過831自己唱嗰個

咁我應該唔岩睇紅衣了

啱睇目擊者！！
佢又唔係靈異嗰種恐怖
只係會令人緊張
又可以睇到自己粒星！

有機會
諗起五月天首愛情的模樣

痴線 1年就可以打敗人地8年前

好！

我地可以期待下

一日升100k嘅話 幾日就1M！
佢真係可以加入八三夭了

依家仲on trending 緊
三八姫

我之前有聽過原版
我覺得佢改版之後 男聲好好聽

第幾位

46

瘦翻靚仔曬

咩料 我第一眼睇以為郝萌黎

Same

笑死
佢個樣好生無可戀

Bella 九月號

【封面人物】《想見你》許光漢躍升兩岸三地最紅男星，靠的不只是運氣！

轉身變成 郝律師

Share番我個陣睇係有幾沉迷

用左兩星期睇

因為冇嘢做既關係，果兩星期都係屋企，每日上午都係重睇之前集數/花絮，睇演員ig/訪問。夜晚就睇新一集

一方面好想知之後劇情，一方面又唔捨得睇晒

我同你完全一樣

我種感受一直都咁強烈
可能就係因為嗰陣日日都自己留喺屋企 太靜
所以淨係專注喺劇裡面啲情節
日日都好低落

我個時係一次過睇晒1-12集
之後睇大結局前再由頭睇過
跟著所有花絮訪問乜都搵晒黎睇
ig個啲都由頭碌
就算依家都可能會重睇返啲訪問

我都會重複睇啲訪問！！
聽佢地講嘢就覺得好療癒

係
佢地互窒又好好笑

我愛偶像
Lulu個訪問 笑死

9月7 8點有訪問睇
但應該都係講個啲嘢

海霧新預告

睇左三次
許仲要無剪個牌

光漢pat pat寫字嗰到超好笑

係久仰大名既海怪

係咪教育電視

唔好意思. 我睇完呢幅圖都係唔明

我想問下, 2017年既李子維(跛腳) 係點嚟?
佢係避過03年車禍而嚟? 定係避過2017空難而嚟?
THXTHX

空難死咗喇 跛腳係撞車

空難係詮勝（子維03年車禍穿越）
而子維一直係到
03年車禍之後穿越到2010詮勝
直到詮勝17年空難再穿越返去03年既子維
再等到2017年 叫詮勝唔好上機

海怪：再污染海洋 剪掉

有畫面

咁既然子維醒返係2003年.
子維知道詮勝係幾時,邊道可以遇到雨萱.
點解子維唔早過"詮勝" 去溝雨萱?
sorry. 我推理邏輯好差.

子維個靈魂係詮勝到
之後佢去大學搵雨萱 追佢其實都係「子維」黎

終於有人入嚟討論劇情

明小小.
即係"真.跛.子維". 如果早過"詮勝"去識雨萱.
咁即係推翻咗自己既歷史......
係咪咁?

歡迎新朋友

真跛子維係1998年認識個個子維
當時雨萱得幾歲盪失路個個女仔

真跛個個同雨萱相差十年，佢去追嘅話應該要call fbi

明白. 即係有個28歲.走去溝個18個.
所以要等雨萱發現, 先可以現真身.
THXTHX

你給的愛 唉唉唉唉唉唉
聽你的相愛 唉唉唉唉唉

其實子維並唔係只係想遇返雨萱
佢亦都想救返俊傑同埋韻如
唔好咁單純咁去當呢套係愛情片
如果直接去溝佢 咁代表之後既事都會改變晒
唔會遇到詮勝 唔會愛上詮勝 唔會想見詮勝
亦都無左雨萱會穿越呢件事
咁子維亦都唔會再忘記雨萱呢個人
成件事會改變晒

唔會再記得*

佳嬿都好似幾大歌癮
如果佢出碟 仆去買

心心的鎖住了我
言殘不住的摧我

好鐘意聽佢唱歌
lulu個訪問同埋你的情歌啲宣傳
仲有佢啲自彈自唱

佢有冇唱Last Dance

「如果，你想見我的話，那很簡單啊！你就聽這台隨身聽，聽伍佰的那一首〈Last Dance〉。我當初就是因為聽這首歌，所以才來到這裡，如果有一天我不在了，你想見我的話，那你就聽這首歌，看看，它會不會像當初把我帶到你面前一樣，把你也帶到我身邊。」

可能準備上承風破浪的⋯

柯仙有隨身聽
思想裡隨心聽
懷著萬萬萬個心的結晶
鍊成時代 最亮發聲

無

做導師...？

我記得喺bilibili有聽過 雖然得幾秒
之前大鶴po過story有人錄咗

去唱姐姐版last dance

想改個名做陳韻如果命運能選擇
點知話我太多字

我有印象了

1:10

我仲未聽
但係佢地唔係組團出道咩

所有嘢都係一環扣一環，改變左就會所有嘢都變晒

佢地喺台南拍嗰陣
成日去ktv

Yes

我都係睇想見你開始多咗睇台灣野
然後開始睇玩很大開始鍾意佢老公
結果兩個一齊追
坤達我男神

好似話阿公唔想畀資料人做認證

坤達我男神
佳嬿我女神

好似係 直播有講

如來佛掌本身想改如果太多牛奶味都太多字

歡迎加入食字大家庭

Cp 柯達夫婦

佢兩個有種雖然好紅但追求平凡隨心大於一切嘅感覺
真係好襯
仲記得佳嬿喺去拍結婚相話咩就算呢刻世界毀滅都冇憾
好sweet

我自己心目中 台灣演藝圈
最鍾意既兩對夫婦
佳嬿坤達
賈靜雯 修

same here

係
同埋睇返佢地既歷任
兩個都係經歷過跌跌撞撞

一定好攰了

上面又有人想改陳韻如？湊夠4個開枱都得

仲有三個星期就到金鐘55

我一諗到就好緊張！
乜原來咁快又過咗一個禮拜
明明好似冇耐之前先喺度為入圍而開心完

救命 會唔會有一日呢度全部都變晒陳韻如

好緊張
仲好期待佢到時既look

鐘意 38姬look 好調皮咁

但我諗佢應該會仙女look

我覺得佢咩樣都好睇

金鐘會唔會有表演嘉賓？
如果有得聽想見你啲OST就好

每年都會有
我都好期待邊個唱
因為武肺 好多大cast既歌手都係台灣

想見你 三位主角應該都會做頒獎嘉賓
我估計

平常心

豆花喺佢自己既讚聲演唱會唱
唱得幾好

我唔喺燈神呀

想 唔係成晚得紅地毯有 仙睇都幾悶下

係 起碼有氣先

會唔會杯葛架
一陣佢地唱完翻唔到個邊

班小粉紅無限上綱上線

唔係即係 係

不過想聽多次家家唱
有一年佢同蕭煌奇一齊唱
好正

家家 我喜歡

同埋你28/9 歲你知佢係雨萱
人地未知你係乜水 米盞當你CS佬
同埋當佢 30 既時候, 就會有一個"自己" (子維詮勝)走去媾雨萱

但係點解要等"詮勝"死咗2年. 等雨萱穿越埋. 子維先肯露面?
驚話俾雨萱知, 詮勝即係佢(子維), 雨萱唔信?

其實呢張圖既意見係, 你當李子維靈魂係一個個體去睇:

2003 車禍 (靈魂22歲) -->
離開肉身去王詮勝度,當時2010 (靈魂22歲, 肉身18歲) -->
媾雨萱&生活,直至空難 2017 (靈魂29歲, 肉身25歲) -->
返回自家肉身 2003 (靈魂29歲, 肉身22歲) -->
一直等待,經歷失去俊傑 2008 (靈魂34歲, 肉身27歲) -->
隱逸, 宣導 子維詮勝 媾雨萱 -->
與 子維詮勝 相遇 2017 (靈魂43歲, 肉身36歲) -->
最後同雨萱重逢&身死 2019 (靈魂45歲, 肉身38歲)

OF COURSE

因為1998 既時候 雨萱已經一早講左佢係2019年黎

真 如果要改變信念

係2017 機場 已經可以改變而走去雙宿雙棲

同埋 李子維係1998年已經知道好多野

大事計 例如 2017 王詮勝空難 2019既黃雨萱穿越回來1998

係唔知佢自己將會係王詮勝姐

去到上身果一下佢就知道要跟住個歷史走

即係如果子維未等雨萱穿越, 就同雨萱講.
咁即係雨萱未必會穿越返去1998年
雨萱冇返去1998年.之後D 嘢就唔會發生.
THXTHX

CALL FBI 個 劇情都幫你講埋出黎

韻如雨萱第4集

如果你係李子維 你都會驚改變左歷史

所以套劇好睇在 佢一早講左個結果比你聽
佢推進既劇情可以好合理咁解釋係一路點樣去RUN個結果

今日突然之間醒起舊年金鐘女主角係賈靜雯，咁佢應該都會頒今年女主角獎？
如果係佳嬿攞，又會好有睇頭，好期待

如果係自己個frd頒獎俾自己
應該成件事會感動好多
真係好緊張

多數唔會係上年拎嗰個頒

呢度再補充一下

上左身之後, 佢都係沉醉左係同雨萱既戀愛當中
就係2017佢要追番雨萱而搭下一班機, 佢就知道佢個使命完了,
要跟住個歷史去

所以有句對白係 "但是, 當我拿到機票的那一刻, 我才知道, 不管我多麼努力想要爭取, 繼續待在妳身邊的機會, 到最後反而讓我踏上離開妳的那條路"

有試過 唔係次次

不過點解子維要等詮勝死咗2年. 先俾盒錄音帶雨萱
詮勝死咗就即刻俾雨萱唔得咩?
要等2年好慘

其實都算叫幾靚仔

似係 海怪 化身 了

第一次錄 唔夠氣

都話2019 雨萱 先穿越lo
子維係知道憑部機餅帶做穿越 所以先寄比佢

係咪諗住錄歌? 琴晚又練, 今晚又練?

舊片嚟

第一次

佢po上癮

仲有冇野唔明?

可以討論

我係指, 點解編劇唔將個故事, 改為詮勝空難死咗冇幾耐, 子維就交盒錄音帶俾雨萱?
而家個故事. 係詮勝死咗2年. 跛腳子維先偷偷俾錄音帶雨萱
要隔2年咁耐. 我知道編劇專登想製造雨萱長情既感覺去touch觀眾
但係搞到嗰2年子維唔知做乜9咁

哦 咁呢個要問編劇
不過佢第一集想寫出黎既橋段
要用兩年空窗期係合理既

佢要搵一個時機去觸發雨萱好想見詮勝既最大值
告別式係架車度訓著穿越係好合比例
正常一個人寄野比你 而你走去聽 都係一D無聊時間先去做
而屋企人去斷定一個親人既離去, 用一兩年時間都好合理

因為如果唔隔耐啲
雨萱就唔會有好想好想見子維嘅念頭
咁就穿越唔到

因為空難搵唔到詮勝屍體，雨萱一直呃自己詮勝未死，堅持咗兩年最後先決定搞告別式

個兩年唔係做乜9，係想話俾觀眾知雨萱愛佢愛到即使詮勝（即係子維）死咗，佢仍然將佢嘅生活維持喺有佢嘅狀態，例如食lunch開cam傾電話、搭架會經過佢studio嘅巴士等等

直到終於要搞告別式，某程度上係推到佢個種「想見你」嘅念頭去到最高，所以再聽個盒帶就穿越到

所以就好似好多人話
第一次睇頭兩集 好悶咁
因為頭兩集就交代好多
雨萱呢兩年係幾咁掛住詮勝
想見詮勝....（即係子維）
當你睇第二次以上...就會好深刻

唔得啦
如果王詮勝唔搭死亡班機，2019年雨萱唔會因為思念所以返去1998，所以佢地都唔會相遇
本身個故事係一個悲劇黎，點都唔會俾佢地係原本世界幸福，仲要全部人死曬，得返雨萱同舅父（唔計變態謝醫師）

遠睇誇啦啦

#與仙自行比對

尤其係子維果部分
更突顯
睇完佢既經歷
再睇番第一集既對話

無比較無傷害

睇你係用咩物理角度去睇
我認為發生左就係發生左
如果果個時間點決定改變
新既時空就係子維繼續上身愛兩萱
當然之後有無限空間去寫
可以一路上身到尾
可以有某件事令佢回魂
亦都可以佢地之間再發生事

但係呢D唔係劇要表達既事
所以討論無義

五迷表示聽得耐男聲會想聽下女版
真係唱得好好忍唔住成日聽

發覺原來唔經唔覺都追咗5 6個post呢排真係推得好快

因為Hebe先知呢首歌
好鐘意

如何打造成功台劇？《想見你》製作人：所有爆紅戲劇都不是來自於大數據分析

佢個嘴係咪整過

一時推得好快 一時好靜

金鐘前 應該都會推得快

金鐘後呢

花朝午安

咁又推咗一嘢

白韻如午安

同佳嬿不見不散

有電影版又會再推過

乜都有整
蔡都係

座談會後推得好快
最緊要D常任理事同一時間齊人

有得睇你的情歌再推過
媽別鬧了播出之後再推過
雖然一年後

你的情歌

延伸

點分白同其他顏色?

麻怡婷分享，韓國在談國外IP的改編權時，通常都會比較強勢，基本上不會給原著分潤，也不太會把原著放上他們的作品，「但我們要保護自己的原創編劇，因此這次出售給韓國，對方有給我們分潤，也同意掛上原著編劇名字」。

她接著說明，目前在接洽改編版權的韓國公司就有12間，「已經有比較屬意的一間了」。至於盛傳中國也想購買《想見你》改編權，麻怡婷則說：「近幾年改編上會有困難，不建議近期改編。」

不太會把原著放上他們的作品？

咁... 仲叫改編

白元韻如

都係得兩個我是白韻琴

白姐姐

幾時再改個個
如來真係

不如就叫白韻如

屌 突然諗到牛脷人

唔好衝動呀

到時都唔知仲係咪你地
真 · 不見不散

唔係
到時我又改名

白韻琴個妹？

不見不散
改左名都要搵返大家
雖然以後可能未必成日上到黎

其實柯仙把聲太柔, 彈住結他唱都ok, 夾住band伴奏咁唱唔係幾搞得掂

佢依家個樣整到好怪 以前心電心同想你想你嗰期好正 Btw佢唔係大過柯仙咩

講真 想見你真係麻麻
渴了係唔難聽嘅

佢都係38

頭先睇佢啲新聞 個樣好腫

佢首愛你好聽

佢都係38咋嘛

畢竟冇學唱歌
音準佢有
係冇音域
學左唱歌至少有呢兩樣
音色一件事

都係光漢唱得好聽

83年次前計
佢同老蔡 係好明顯睇到有整

楊丞琳keep得好過佢好多 不過當你同我會好好的都好聽嘅

都有兩年差距
不過佢個整樣早幾年已經有

可能有整同無整既分別
但楊丞琳真係keep得好好

Cyndi 算係甜美系(音色上) 唱得好既歌手
甜美得嚟有辨識度

老楊開頭唱甜美聲都比人彈
係10年代後改唱腔先多人賞識

可能唱渴了嗰陣已經warm up咗
冇一開始升上嚟嗰陣咁緊張
佢唱想見你嗰陣明顯feel到佢震緊
係後來阿璞拖住佢 佢先開始冇咁緊張
唱得比一開始好

我覺得佢唱渴了唱得好好啊
都冇特別走音甩拍子嗰啲

仲刷緊渴了

我都係
由起身聽到訓教
成個腦都係可樂可樂

迷佢果D 都係捧佢 前期D歌 (睫毛彎彎前果D)

我就幾中意佢 金牌大風 果兩隻碟

831 story仲po緊

好有勇氣想去睇多次龍門

頂 柯仙啲打戲真心好好笑

仲未睇

原來套嘢于中中都有做導演 睇花絮好像冇咁惡

之後去左支那拍野了

係囉 但睇佢拍個啲都冇咩聽過咁

（原來佢食過唔少女明星）

淨係睇過佳嬿嚇到喊既片
可能要演到必娶太難 所以要逼迫下

睇花絮佢同王陽明攬頭攬頸咁
但睇畫面又覺得好似好假

即係柯仙有啲刻意想避開咁 （我自己覺得）

難聽講句，香港人鐘意跟風打卡，如果真係攞咗獎一定會多咗人想突顯自己有品味而睇下套劇

另一方面攞咗獎會係一個好大嘅肯定，覺得佢係普通愛情劇而睇唔起嘅好大機會會改觀，多多少少都會吸引到人睇

不過最大要素都係要攞到獎

13年 仙比人cow 左未?

遲啲睇下先
好少搵返佢啲電影黎睇

Cow ed

龍門係電視劇

（我講緊龍門花絮 youtube都齊 你可以搵下 ）

睇睇下花絮又想睇套戲
但一睇到佢啲打戲我又好想笑

最近試緊拉兩個朋友落坑
佢地兩個都話頭兩集太悶
唯有同佢地講 唔睇係你地自己後悔走寶

sor
唔知點解我一直以為係電影

或者叫佢第3集開始睇
挑起條引就可以莫比烏斯的reloop

之前我同入左坑既fd都叫左另一個睇
點知佢話愛的迫降好睇好多
但我無睇 比較唔到
不過早排真係見到好多ig fd都有post想見你
比起其他台劇想見你真係吸引左好多人睇

老妖整gif會好笑啲

好可愛

套嘢售後服務太好一個唔覺意就變咗佢地是旦一個嘅fans 但點解冇啦啦會多左人睇

雖然我都係6月得閒先開始睇

我同好多朋友都睇晒兩套，一致覺得想見你好睇啲 因為好少見我咁迷一套劇所以都引咗佢哋去睇

我覺得迫降係場地好靚，話晒去到瑞士拍，女主角設定又係有錢女所以啲衫等等全部都睇落好豪華好靚，劇情上我覺得正常韓劇啦，有幾個配角係幾好笑，講佢哋係北韓人但唔識南韓/現代嘅嘢

係喎

發毛了 先過 客棧

可能要避忌
可能驚落氹

都係果句啦,
吹緊韓流
就狗屎垃圾都話好睇

05 -10年 吹台偶風
就又係各有各既追

我好似係fb見到 個時未播大結局
但我諗個時九成人都因為光漢所以睇

淨家係知大家都愛上左玄彬

果時開始困屋企

剩係01 都係咁將 想見你 同 229 做比對

係 但都係鐘意想見你多啲

呢啲文化真係好撚on9 利申我係因為見套嘢個女主角係柯仙我識邊個所以先睇

泡菜嘢不了

當年台灣歌影視全盛期

其實劇組都知分分鐘1,2係悶
第3集個前情提要已經可以涵蓋到1,2集要講既資訊
一個陳韻如 一個李子維
有一個同女主角同一樣樣既女仔 同 女主角既男朋友同一樣樣既男仔

已經可以繼續開波

我嗰陣估229應該冇咁好睇所以轉登睇咗229先, 廢時睇完想見你之後對229冇晒興趣

我睇完愛的迫降再睇想見你，前者完全比下去

#佳嬿女神你最棒

我不嬲反泡菜嘢所以一定唔會睇

柯仙先係皇道

#佳嬿女神你最漂亮

我怕無心機睇愛的迫降
直接放棄左

你改左名

咦 歡迎第四個陳韻如

我都係睇完愛的迫降再睇想見你～～
本身都好沈迷愛的迫降
諗住睇想見你黎抽離下
點知就番唔到轉頭
睇完想見你 已經冇再諗愛的迫降

歌 有 張韶涵 梁靜茹 蔡依林 王心凌

視 有 林依晨 楊丞琳 陳喬恩

我冇
點會捨得改
佢係新人嚟架！

我以為你改左名

歡迎歡迎
好多韻如

如何回到當時係邊個

sad
我帶起咗陳韻如嘅熱潮

新女

多咗個p牌韻如
開始難認了

啲人一入到嚟 會覺得好多個陳韻如 喺度自言自語

我係咪應該要開個主題
令到你地唔好忘記我
㩒入我個名 見到我開嘅主題就會記得我

但又唔知開乜主題好

所以以為佢改名

我都係..
頭先入到嚟
差啲以為留言嗰個係自己
心諗點解冇印象自己覆過啲咁嘅嘢

胡鴻鈞fans/何韻詩fans

但係好貼 想見你 題

有心思

#拿回時間逆轉的鑰匙

蕭亞軒冇乜人提

就黎又1001

叫老妖比個開PO權你咪得

啲人以前成日攞佢同單飛hebe比

驅風老妖之謝芝齊天大聖
你願意嗎

老妖翻嚟未
每一推多一兩下又1001啦

乜有4個韻如咩唔係3個咩

老實 次一級

最岩聽都只係
最熟悉的陌生人 同 錯的人

琴日有個人都想改韻如
但字太多改唔到
佢好似唔係P牌

完全唔同style喎 要比都同Jolin比啦

你地會唔會太快

唔知
我宜家心情好複雜
唔想儲夠4個韻如一齊4人歸西

放心我會記得你

果愛重來
來佛掌
何回到當時

萱賓奪主 之前改左乜又改番

以前成日係啲mv comment 嘈

我之前係蔡環真

有預感今晚就會1001

求意見 第14個主題應該我開定老妖開
我唔想到殞落那一刻先發現這個世界上沒有人記得我

真
舞曲 Jolin 同 軒 比 比輸
甜美舞風 就 心凌 同 丞琳 比

你開啦
等大家都認到

唔一齊開木台 唔打西咪冇事

原來已經14
印象中仲停留6 7
14你開 15我開 16比返老妖

交俾你

使咩今晚
一陣就可以1001啦好冇

頂

好！！
但乜標頭好
唔想燈仙

其實又唔係話唔好睇嘅 不過冇得同想見你比較

你開定先

U C&P 定老妖D野先啦

係囉
咁琴日入嚟話想改但字數太長係冰個嚟

我純粹覺得佢樣樣都唔差啫

邊個開都無所謂 最重要你地要係到
唔好唔一齊推爆個post
不見不散

［陳韻同果愛重來］

係咪撳「用此內容建立新主題」
跟住改標題就得

笑死
好刷存在感feel

就咁喺#1度 以此內容建立新主題就得

我應該宜家開咗先
定今晚先

依家都973啦
呢度轉頭都爆

宜家

依家幫你推爆佢

就係咁先屎 全部屈居

同埋佢巔峰時期係（1999年－2003年）

加上舞曲風唔會係大市場

諗緊個[ ]裡面應該寫乜

佳嬿 聲色藝俱全 ?

南投縣
咁岩電腦停留左個版
今日好似唔見佢

今晚？分分鐘開15啦

本身諗住[ ]裡面寫「依然。想見你」或者「想見你。不見不散」
但以我地推文速度
又唔洗咁快就講到要各散東西咁

全能女神

中文歌死症 台灣已經叫好過香港多多聲, 起碼出到Jolin小豬呢啲, 香港仲係停留喺郭富城

可以打返關於金鐘既野
Eg: 金鐘55倒數三星期

係！ 咁就唔怕燈

就咁話
一陣隔離房見

I MEAN 係歌曲成就上就點都略輸一截

金鐘係幾多號?

26～

CAP 埋 老妖 頭果D 資料落去

廣播 9.19
電視 9.26

其實我不嬲都有追開連登想見你post，之不過啱啱開多咗個新ac先想改個韻如食字名所以我係想見你post嘅元老嚟不過少出聲姐

一齊討論熱鬧d

要出多d聲

夠4隻腳可以開枱

競猜遊戲究竟你係邊個

打沉埋佢

係
我啱啱加入已經好活躍
但同時有啲羞恥 因為好大個p牌
不過 偏偏就係要講多啲嘢先可以快啲甩p

真係啱啱好
我啱啱開完主題
c&p晒堆嘢
呢度就啱啱1001